今日打電話上中國移動客服 我扮聲扮係我媽媽 但被職員篤爆

今日打上CMHK 我老牛咁聲都認錯我係小姐 都算 個電話係好多年前申請的 個申請人係我媽媽 佢話一定要同我媽媽核對資料先

我屌 咁撚煩 我咪扮野話：媽媽 聽電話 跟住我鏈住個鼻 拉高把聲 諗住扮聲啦 然後我：喂～

點撚知佢一句撻埋黎話：小姐 請唔好扮聲 我地係有必要同本人核對資料的

哇我屌你老母 咁都認到係我扮聲

然後我就話：呀⋯⋯so⋯sorry 仲有⋯⋯我係先生 唔係小姐⋯ 88

做咩唔同個客服講 我同你夾埋有五粒睪丸呀

黃小姐

我都試過扮我 老豆

廢事被人知我有4粒

你扮老母就出事 又唔見我扮老母出事

正常會篤爆既咩 個職員得閒得過頭？

可能你有做老母嘅潛質

我仲記得細個未變聲用啊媽個電話卡
之後有次客服打過黎問我野
一直叫我小姐

same

你好 我姓黃㗎

但係睇返...小姐黎架喎

你好，我姓黃架……講英文架……

我屌 佢咁都過到骨

似係條女知但唔篤爆佢

其實講真比倒資料既話佢憑咩話你唔係？
女人都可以老牛聲，男人又可以雞仔聲

你發惡 資料對岩
佢吹你唔漲
係你on9

Can I speak to angel?

angel 方加

有聲

一聽把聲就知係靚女黎